有無人食過YO+酵素 好唔好？

如題 見唔見效/有無副作用？

我自己食飲開同食益生菌。用嚟幫我啲濕疹，暫時唔覺副作用。

濕疹有幫助?

食開呢隻酵素？

唔係呢隻，我上網買嘅，唔介紹啦，自己做下research 睇邊款啱你，食咗一年幾，托賴好返好多

對我有，上年真痛苦，嚴重時上埋頭皮，真心想死，日日飲暫時都可以，平均一個月$500左右，平過睇醫生

介紹下 等大家有個reference睇下嘛! 呢到好多絲都有濕疹煩惱